黑氣石---老貓再世_戰績

老猫股災

正人災星黎

可能當年佢有買雷曼

推，大家小心啲

買對家

2009年2626都比佢搞
開完post 4日後又跌

發達之道

IFC頂樓因老貓出現條人龍長過下面Apple Store排iPhone8/8+

老貓有冇諗過入啲大股，等我地可以買put／熊

老貓近期玩暗殺

IFC設計對白， = iPhone炒家

保安: 先生排iPhone8/8+
:係呀，呢條龍咁長實係啦
保安: 唔係，上樓梯十零人嗰條隊
: 吓，呢條咁長唔係排iPhone嘅咩? 乜嘢隊咁堅?
保安: 全部係Lihkg財經台同老貓買咗1357美圖嘅用戶，仲叫我跳晒落嚟用美圖幫佢哋影遺照

老貓冇嚟，話要「拎老綜，不了」

出現了

蓋清請入

石丸嚟嘅，U 財經台黑氣石，我師父要教育你

2626已執

對不起﹐找不到股票編號 02626

假如你忘記了希望搜索的股票編號，可嘗試：

直接輸入公司或證券名稱，搜尋器支援自動公司名稱搜索，只須輸入公司名稱的起首，即會協助搜尋全名。

仲貼?比你燈到破產啦

一張唔夠

可唔可以買樓

聞咗老貓iPhone X佢唔買，個X = 執笠 = 邪
大家都時放心入貨炒

臭貓出唔臭X

Yup 所以危險爺爺2條友失晒縱，係老貓冇事，J得石丸滿意

巨乳J得最多，J到出血

冇j過

臭貓真係好燈

老貓燈死咗iPhone8/8+, 悉尼都唔掂

iPhone 8悉尼開售場面冷清 不到30人排隊 (18:24)

【東網專訊】外媒報道，蘋果公司的最新款手機iPhone 8今天(9月22日)在澳洲悉尼開售，但Apple Store門前卻沒有出現往年大批「果粉」排隊等候的盛況。

在往年，位於悉尼喬治街的蘋果公司旗艦店前面通常會聚集數百人，排隊等候購買新產品。今次在本周五開售前，只有不到30人排隊。

其中一名排隊的「果粉」說：「iPhone 8與iPhone 7非常相似，這款手機沒有太多新功能。」
－－－－－－

腦魔呀腦魔，你不如入中國共產黨啦，我求下你

連最低工資雜工都冇人請 點入？

闔家鏟泥齊種

小羊兒後人，小貓兒

巨乳

幻想

現實

跪求老貓唔好再入財經台

老貓，石丸點解會放過你?

明燈

LM

臭貓真係好撚變態

警世

腦魔可以意淫游B到天荒地老海枯石爛

6060

Rip

老貓戰積又多一單 一燈功成萬股沽

Lm